經濟學人:香港失去國際金融中心地位

Antipathy towards the government remains widespread, and (mostly non-violent) protests are likely to recur around the legislative election in September 2020. These will be mainly in response to a new national security law that will in effect banish a share of the opposition from the formal political process. The economy will emerge from recession in 2021, but underlying political tensions, both domestic and international, will diminish Hong Kong's status as an international business hub.

光復香港， 時代革命。

搵人拉左個編輯

基本法話...

香港嘅國際金融中心地位係有基本法賦予

基本法話係就係

拉得

黎個係國安法之後，必然會發生，祇係急退定緩退問顯，呢兩日成交咁大，可能有人托住

基本法

有基本法，唔驚！！信政府，信中共得永生

顛覆國家政權 拉得

將「香港是國際金融中心，凡指香港不是國際金融中心的人均至少判囚10年，此條具域外效力。」寫入基本法附件三就得！